再consult第間私家專科牙醫排公立正顎好唔好

想畢業前儘快搞掂 專科箍牙醫生幫我遞左信 排緊菲臘 要排到期先決定倒手續先定箍牙先

係啊

堅持要做手術 靚係老左就冇架喇

～3K印左牙模咋 要開始箍先俾錢
好很想快啲開始快啲搞掂
btw 你係普通科定專科？